其實熱檸茶有冇益？

我唔落糖，係餐廳從來都唔知飲咩，每日只叫熱0茶熱0水唔落糖係咪好無益好傷胃日日都3杯

凍啡少甜有益d

撚茶有蛋白質

想有益飲華田啦

234樓on9
樓主是對的

唔落糖先有益,不過熱水沖過,可能VIT C 會無左

冇咗維他命C仲有咩營養㗎

平時會叫檸水拎佢d檸檬放入水壺沖淡黎飲
就咁飲無糖好酸

茶都有咖啡因 少d飲會好d

凍檸茶走冰或者少冰係最有益

檸檬浸熱超過30秒就好難飲好苦

有時拎黎搞下肚痛

飲熱檸水米仲有益

當幫身體補充鹹性，平衡pH值，因為平時食既野太多酸性

高溫破壞左維他命c

檸蜜 菜蜜 杏霜點睇

我唔鍾意檸檬個隻酸其實好想飲

一日三杯？

呢三樣野點睇都係得返現代人唔太需要嘅過多糖份

茶記飲品嚟講，應該得佢係算好

加蜜糖